# TOR BROWSER



## Розділ &#127991; Інтернет &#127758;

>&#128161; Це браузер, створений для забезпечення анонімності в мережі Інтернет.

- **версія програми &#128230;**: :one: :two: :five: . :six:
- **розробник &#128422;**: The Tor Project, Inc.
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.torproject.org)

## Операційні Системи

#### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.torproject.org/download/)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- інформація по встановленню &#128189; за [посиланням &#128279;](https://www.torproject.org/download/)
- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub com.github.micahflee.torbrowser-launcher`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

